avatar: avatar.jpg

##Pieter de kok
Hallo, Mijn naam is Pieter de Kok en ik ben ruim 30 jaar muzikant met veel speelervaring in tal van bands en ensembles binnen de meest uiteenlopende genres. Naast mijn werk als muzikant begeleid ik beginnende trompettisten en geeft ik instrumentale lessen op trombone, bas en tenortuba. Ook verkoop ik bladmuziek van bekende nummers welke op deze pagina aangeboden worden.

